［kun9］屌那星 原來a09真人溝好撚柒多女

不過一個都食唔到

咪玩啦
佢連問女同學攞手提電話都唔敢呀

所以米食吾刀

屌你老母

唔得